比我係三哥就即刻搞promo啦

eg: Lihkg 會員全單八折

兩個三哥合作做大佢
好期望連住尼同三哥握手影相
不過三哥九成藍絲黎